垃圾DBS

幾皮野P loan 罰我3k提早還款，c子罰三舊水，DBS永不再用。。。DKLM

唔還囉

點解要提早還？
我都想借佢利息全行最低

要買樓，冇計

佢係迫你提早還款？
點解要罰錢既

因為我都想借
我見佢個利息又係全行最低
本身有興趣

真係好垃圾 乜都差 black listed